微胖小天使中大email集中討厭區(1)

各位email飯可以在此留名

屌你老母打錯字

討論

樓豬等收6c信

email 實捉到你

豬mail

打錯字犯法？

微你老母

有咩唔滿意可以拎道理出來講！

道理老母

你在這場理性討論中已經輸掉了！

樓主有北姑 pun 唔揀，揀件豬

除咗人獸交我諗唔到原因

輸你老母， 企返出條界啦 柒頭

一日未肯定email係咩物種
你都唔可以咁樣屈我

物化女性

1Q email how much

圖呢

肥閪就肥閪 咩叫微胖

冇圖？

Gmail free

支持emilia

haters gonna hate

emilia
renee
miss pun

雖然你係五毛
但係你講得啱

傻的嗎講緊email女神
提依三隻賤婦做乜

字都唔𨶙識串
係emilia唔係email

見到討厭區先入嚟
咁都叫微胖？好撚腫wor

懷疑你根本唔知我地講緊乜

一打唔使找

佢討論佢反而佢會高潮

有無閃咭

肉靈芝？

連圖都無到底有咩好講？

🐖

傾計冇圖冇計傾

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

Email: 班loser又喺到討論我喇

Hi email 估到你會mon po
之後你會話我有patreon影裸照生意同補習社仲有好多大茶飯食 我啲朋友send俾我

討厭

打錯字米𠹌jer

論同厭唔𠹌識分？

屌
繁體字閪識咁多咩